賣「街坊嘢」隨時賺更多？富臨涉足超市界極速開分店

武漢肺炎重創本地飲食業，原本從事餐飲業務的富臨集團最近涉足超市產業，旗下「吉田食品超市」現時在各區已有 7 間分店。售賣凍肉、新鮮蔬果、零食及糧油食品等。

據品牌官網顯示，「吉田食品超市」在屯門、沙田、美孚和黃大仙設有分店。另外，品牌有 2 間位於新蒲崗的分店以「吉田倉」及「Coti House」命名，而位於將軍澳的「大將超市」亦屬吉田旗下品牌。集團表示，疫情期間市民減少外出，令在家煮食的機會增加，因此開設食品超市可方便市民購物，同時改善營運效率及擴大客戶群。

▸藍色商家◂ 富臨集團中式酒樓以外業務

富臨集團除咗中式酒樓之外，近年大力發展唔同業務，韓式燒烤、日式火鍋、美食廣場、甚至食品超市及口罩生產

和你FC啲整合post成日都好高質，大家like咗未呢

富臨最近進軍埋TVB網店！ 幫手派個嬲

//天上野最近以「自己出煲，富臨出盆菜」嘅方式合作，並借myTV SUPER平台宣傳、發售。富臨「窩藏」福建幫，同埋TVB抹黑港人嘅事就人所共知，天上野仲同佢哋合作，立場昭然若揭。

其實天上野都唔係呢排先同TVB合作，佢一直有贊助TVB午間嘅《流行都市》同埋大量煮食節目，亦都有加盟Big Big Shop，不過唔知啲師奶知道佢大部份產品係中国🇨🇳 製造之後，仲會唔會幫襯呢？//

1️⃣ 天上野 🚫
[鍋具建議：美亞、吉川、Vita Craft💚]

2️⃣ 富臨集團 陶源酒家 🚫

====================

Q

Yeah

嬲

推

推推

You

I’m q

Push

Hello moto

I’m ho qq

OK本身想去天上野買野，E+唔撚去。

推 勿中伏

把聲勁温柔

小英

求求

腦腦

推派嬲

腦

我把聲都好温柔

阿叉

你講野都好温柔

push

卜

有冇唔小心愛上我

做乜要叫吉田呢d蘿白頭名
唔叫毛主席習主席超市？

阿腦

Push 嬲嬲

有冇睇隔離po達叔金句
有人po咗我是中國人出嚟
笑到我噴飯

扮日本嘢，偽藍可恥

冇唔小心
慎重地愛上你

淳太

#3

冇喎陣間睇吓

吳孟達達叔最經典對白

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

耶～衰鬼

Yo

我而家先知原來佢講過啲咁嘅嘢

Bell bell

臭既 不了

Bar bar

求仔

Sls

院友

包

溝死女

叉c

Bar Bar

原來你係淳太而家先知你改咗名

Viutv英文台好好睇

#play#do

你講你定我

有咩好嘢睇

緊係我

兆

講緊Chernobyl

你口甜舌滑

每次見到都好傷感

聽得太多

🐒🐒

原來係你改咗名

Wow

女

湯

自

Be

吉佢老母呀。

變個魔術俾你睇

Late

戈

係呀，改左幾日

Latte

土

記

出

泥巴

（等待中）

血

骨

變得更愛你

木

Cappuccino

學仔

佢

心動了

埋

平平

食左飯未

有Donki 唔怕

Flat white

放假可以打機

星星

fat

抵制到人地開分店

叉包

打咩

f

樓主做得好

食緊燒賣魚蛋同咖哩齋

Curve black

勁似一田

好正呀

jed

多謝派咗嬲未

ka

尋日去買完嘢，個薯餅好好食

扮晒日本嘢

Latte macchiato

oh.....my ⭐⭐

jed who

Miss you

hh

我都食過，正

xx

屌你老母 福建幫

Macchiato

truck simulator

唔話你知

好味

冇玩，聽講好真

Mocha

派嬲

Kill time machine

Push 派嬲
我哋個名係friend

個名勁老土……個英文先好笑

Push 派嬲

Kitin

我都係

聽日再去買，想食個千層蛋糕

最近還好嗎

呢個未試過

呢間野好狗 酒樓都已經改哂名

巴打原來我哋嗰username好似

Fun個腦都有問題

住當區 冇見過
開到咩偏僻位

港仔

好似荃灣都有
上次唔知買左少少野
頂

荃灣

包包

大家幫屋企係黃店買定多啲儲備

有咩上網揾唔到嘅

幫佢哋買定就唔驚佢哋買錯

可能記錯
下次行過去再睇下
但個格局裝修好似

真呀，steam 有demo 畀你玩

真

心口

勿幫襯黑店721

原來吉田係富臨

Pish

我啱啱食完乾牛河

係咪識嘅
改咗名唔記得

忙完未？？

格格

多謝提醒
一毫子都唔好俾佢賺

其實我未見過

想食，好耐冇食

我成日食

叉燒餐包
成日嗌你咩咩

驚好油

我一日三餐都係外賣
習慣咗

好少夜晚食正餐，多數食垃圾

CLS 之前入去睇過
d野好貴又冇咩特別
不如去759/阿布泰/donki 仲好過

咕

扮乜撚野日本野?

有冇搞錯咁都認到

放左工返到屋企食緊飯

今日係左癌主場，我幫手推吓

派埋嬲

唔健康自己煮啦

改個名扮日本嘢就可以賣貴啲，錢真易呃

化咗灰都認得你

抵制，叫埋阿媽

全部無食過

屌

啲嘢難食到

食屎

。

我鍾意而個post

星期六日都可以試下
一至五真係冇辦法

咁又係，太攰了煮完又要洗

有時返早
放工淨係想瞓

Tui

fucking幫

還好
最近係咪好忙

推到班福建幫冚家剷

［同我食撚哂佢］台灣鳯梨（產品喺 菓間網店、阿木台灣麵有售 一菓欄 水果博士 巴打鮮果 籌備中

美孚phi係正富臨樓下
有懷疑所以無幫襯，證明無懷疑錯
繼續幫襯車輪餅小姐

富臨不了

Ppp

辛苦晒我都係成日掛住瞓覺，有時一日淨係食一餐

加油

還好啦有嘢做但未係好忙

唔會好餓㗎咩

辛苦晒

懶，自己食都係煮個麵

又黎

真………直接瞓，成日半夜至食

改返名

趁未係最忙多啲休息
唔好捱壞自己呀

唔會我個胃已經壞咗

麵我係食宵夜煮

我就係休息太多，最後迫死自己
拖延症末期

煮埋唔該

same here

Ok一齊肥

Deadline fighter唔拖最後都唔想做
一次過chur

721 831 101 1111

真係要認下
同埋只要揀黃店黎買，就唔使怕買錯藍店

推下

吉田之寶

肥叉 & 肥腦

pish before sleep

細細個有一家人去過富臨飲茶既美好回憶，唔反了！

仲有錢大媽

富臨集團，no way

g持

.

不了

做過富臨,返左一日半就冇做

收到

推
而家去新鋪頭買野前都會查一查

之前唔知佢係藍, 食過大將同叉燒丼家

係幾好味

不過知道係藍之後無再幫襯